俾我係死黑警就下下用鎗蚊雞算

都冇cost 又可以殺倒你最想殺嘅示威者

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

膠功課啦渠頭
罷課未啊